個確診學生幾犀利 咁細個識玩泰吧

$20 揸波
啤酒又平，又有k唱

淨係揸波咁ON9
到喉唔到胃

人地去學泰文啫

總之除屌西做乜都得 $20次

屌西再約出去+$300

其實仲有咩可以做
即係20蚊就可以比你任攬任揸?

d o靚妹13歲就扑野架啦阿叔

大驚小怪 樓主死毒撚？

咁點解唔直接call g

個個你咁諗d NC咪執得

咁平？

直接call g = 屌閪5舊,渣波1舊,一齊沖涼1舊
唔值啦

著住衫有時正過唔著

有無資深玩家介紹下

屌西路渣波有無得減返20

我叫雞唔沖涼佢仲話要加錢

渣波 都唔知係唔係真波

分分鐘係人妖

3舊

咁撚平

你逼隻雞含臭撚？識玩

因為係人妖

好多場有即尺

一定要條女含臭撚+賴我岩岩柯完屎既屎眼

係

幸福jj

果然I 大世界第一

玩過一次 20去得好快
完全唔抵玩 直接屌隻泰妹好過

樓主咁清楚既

廟街啲泰妹先150
仲要好多幼 18 20都有

有冇瘦黑妹

7仔第一檔有

抵成咁，咁幼都咁平

想含

越泰啲女人邊值錢，生出黎唔係做人妖就做雞

女都做到人妖

係廿蚊一下

call g係出黎玩之中最悶既活動

啲女會唔會好柒

隻手唔離開係咪當一下

媾唔到女的毒𨶙

一般樣，平均都有年紀，始終目標客戶唔係後生

玩過咩

都得既，不過佢哋會縮

橫掂都係老雞 callg屌老雞好多400落到樓

樓上泰就170 環吹十屌嘅
我唔知你依個價點嚟

一樓一玩法

邊檔有幼幼 依家即刻出發

R根溝泥

而家撚有咩 講緊疫情前

而家果啲都唔知係咪過期居留

以前有間好多都後生
淨係去過一次

巴打 老g即係幾多歲

如果係北條麻妃咁樣又唔錯

170？？！
邊度有

141搜索唐老鴨
我的偶像 唔沖涼既泰雞西照賴

D女未又係依D架部換嚟換去, 成日有新女咩

屌你老母

您泰國混越南？

我女朋友係西貢芭提雅混血

揸錯ladyboy點算

有乜出奇
當年中五都成日有人去香檳la
有個同學成日帶人去破處，話16歲點都要破左處先

戇鳩$20一下 你唔小心掂到波皮都一下啦

有無任渣plan

戴套扑野嗰啲唔算破處啦

果條街啲𡃁妹14 15歲都識上會所做雞啦

大尿大尿

即係唔值錢既雞

咁快唔記得slut?
人地中出乜都做過啦

依家無 咁新聞酒吧嗰d邊度嚟

你好熟喎賣單幾錢？

記者朋友 我係泰寫意。

聽朋友講

你朋友